自己有女仲flirt其他女係咩心態

最近睇得比較多片講啲有條件嘅男仔成日口花花flirt女（通常都有女）
但又冇諗住溝人
係咩心態

仆街心態

無問題 佢個心仲係你度就得

你話單身口花花漁翁撒網我仲明
有女仲係咁想點

你講緊我個身份係元配？

唔抵得?

有咩問題 畀自己有多啲選擇

騎牛搵馬

唔係，係唔明個出發點

但冇諗住同女朋友分手，又唔想溝新女（負責任）

最緊要係識路番屋 咁就好心態

其實好多人都係咁
應該唔關有條件事
對依d人黎講flirt黎自己係心理上有得到d野先會咁
樓主遇到d咁既人？

下
咁對兩條女都唔公平

唔係，睇得多姐
比我都唔知點理解成件事
好無謂

樓主係巴定絲？
如果你去flirt女
而個個女仔都幾受落既
你感覺上會點呀？

你點知的

唔知，靠估
但一定有呢個可能

有成就感，但可以做到完全唔考慮其他人感受？

岩呀
對佢地黎講就係好想要成就感咋嘛
咁對佢黎講成就感重要d
定係考慮對方感受重要d？
其實佢咁樣幾好呀
就正正話比你聽佢係咩質素既人

如果同女朋友感情好好就應該只係太單純
直接接翻放學/食完飯接佢走宣示主權得唔得？

自私L
幾靚仔都唔要得
btw巴好似我一個朋友

依個世界係有好多依d人既
有時佢地唔alert自己做緊咩
換另一角度睇其實都幾慘
因為一個人如果內在有自信既
唔需要透過依d獲取成就感
btw你朋友係點

我都係睇得多，冇經歷過所以唔知佢地自唔自卑/有冇咩難堪經歷
只係覺得佢身邊果兩條女好慘

我朋友同你講嘢口脗好似，思路都係
幾理性